{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 오렌지필펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はホテルの規定によって決定されます。 入室及び退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損または紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客の迷惑になる行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 予約期間による料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご予約の客室はメゾネットタイプの一軒家の客室で、バーベキュー場を利用することができます。 バーベキュー場の利用料金は4人基準で2万ウォンで、炭とグリルが提供されます。 朝食サービスもあり、追加のお一人様に対する料金は1万ウォンです。 駐車と送迎サービスも可能で、送迎をご希望の場合は010-9959-7293までお電話ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はホテルの規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について教えてください。",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、毀損または紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為について教えてください。",
            "answer": "他の利用客の迷惑になる行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約期間による料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "ご予約の客室はメゾネットタイプの一軒家の客室で、バーベキュー場を利用することができます。バーベキュー場の利用料金は4人基準で2万ウォンで、炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスについて教えてください。",
            "answer": "朝食サービスもあり、追加のお一人様に対する料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎サービスについて教えてください。",
            "answer": "駐車と送迎サービスも可能で、送迎をご希望の場合は010-9959-7293までお電話ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 660
    }
}